我告诉记者，这个聊天机器人，无论多么聪明，都只能迷失方向，让人失望。我喜欢恨的聊天机器人|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
然而，如果卡诺的产品令人失望或消费者表现出轻浮，则无承诺模式似乎也代表了特殊风险。电动汽车初创公司卡诺将上市，加入追逐特斯拉成功的公司浪潮| dzanemorris | 2020年8月18日|财富
该措施的支持者试图让议会在2016年和2018年的投票中进行类似的改革，但每次都感到失望。晨报：紫丁香山又回来了|圣地亚哥之声| 2020年6月24日|圣地亚哥之声
他说，他可能会满足于显示出承诺的较小幅度的削减，而其他人则会对低于全部数字的情况感到失望。尽管最近进行了预算投票，但改革者认为SDPD削减是不可避免的| Andrew Keatts | 2020年6月23日|圣地亚哥之声|
Pai的父母都是医生，起初对他选择法律而不是医学感到失望，但后来他们改变了主意。你现在能听到我说话吗？（第406页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年2月20日|畸形经济学
无论奥巴马总统选择谁担任下一任总检察长，他肯定会让联盟的关键部分失望。奥巴马在司法部长选举中获胜的决定| Tim Mak | 2014年10月10日| DAILY BEAST
而且，斯科特从来不会对他的T台作品感到失望。麦莉·塞勒斯将她糟糕的一年融入《狂野小子艺术》|贾斯汀·琼斯| 2014年9月11日|每日野兽》
就像她的回忆录一样，李·格兰特在接受《每日野兽》采访时直言不讳，并不令人失望。《永不沉没的李·格兰特》打破记录《威廉·奥康纳》2014年7月23日《每日野兽》
这位说唱歌手在这部感觉良好的喜剧中没有让人失望，这部喜剧记录了芝加哥南区一家理发店的一天生活。今年6月，Netflix将推出9部新电影《每日野兽》（The Daily Beast）2014年6月9日《每日野兽》
到目前为止，有迹象表明，投票人数将使军队失望。伊斯兰教徒抵制埃及的宪法投票|杰米·德特默| 2014年1月14日|每日野兽
乔治爵士是p。他不在场，就发生了什么事，因为他不是那种无缘无故让朋友失望的人。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
巴克斯特，我不想让你失望，但我不情愿地得出结论，你是暴徒之一。第一部戏剧| A.A.米尔恩
从他们的手势和慷慨激昂的讲话中，他能得到多少东西，让他们失望和烦恼。红色的一年|路易斯·特蕾西
我违背了我的誓言，因为我现在知道我永远不会辜负伊娃对我的信任。循环研究|安娜·凯瑟琳·格林
“是的，”阿尔吉塔说，“我母亲有很多麻烦的孩子让她担心，让她失望